［tesla］條死氣喉比人偷左

如題 部model3買左一個禮拜先發現冇左條死氣喉 因為急得制冇試車就買 想知本身係咁定比人偷左 買部車就係想聽下啲聲 結果喉都比人偷埋 真心sad

凌晨連登真係多痴線佬

條喉係入油個陣先配㗎

有冇話邊間手工好啲 會唔會幫我裝埋

油站啲職員識㗎喇，睇下你架車本身配咩嘴

咁聽日去加德土睇下 thx ching

小事喇，我今日都配咗條

八卦問下 你配左條咩喉 大概咩價位 ching建唔建議我配條ak

建議配吉村喉

如果驚嘈親人係咪可以駁入部車入面淨係比自己聽 聽講model3專登設計到可以係天窗度駁返條喉入部車度

白鳩痴傻仔，電車原廠邊有喉啊

話人偷你

好心去加返支ak啦問

大家係到吹得咁開心 施主你何必呢

你未加咩

咁順勢入條響喉啦佢條原廠喉太靜
順便換過晒啲偈油火嘴

之前我都係，去搵返官方廠就得，半個鐘就裝好，仲幫我入滿埋油

記得改催化，輕鬆多廿匹

上次幫部tesla 加NO2 果陣叫個師傅拆埋條死氣喉放左係車房

條喉全原裝無執過, 要既tg 我, 送埋幾粒tesla 原裝spark plug 俾你

between, 部diesel 版Tesla 真係慳油好多

呢到又一個白鳩痴傻仔

解左成就 裝左個app就會出番黎

垃圾post

一定係Sales自己keep起左

你係咪漏左無加option?

其實真係唔好笑, 出埋D 垃圾post 都唔知為乜

你日日照鏡對住自己 啲笑點禁係一定高到冇人可以令到你笑啦